【突發】網傳機場客運大樓火燭

Source: 公關災難

【突發！香港機場客運大樓火燭！】【災難系列】

男公關獨家（暫時仲係）收到照片！12月16日（星期五）晚上9時45分左右，機場客運大樓中場部份內發生大火，濃煙四散，白色屏幕（白色板）通通燒光！

男公關仲未知航班有無影響，係咪要疏散。

mid field起好有無一年 又要洗幾多錢維修

仲以為要召喚報警撚 點知係真

屌你老母留名

新聞冇講

上層好似未開放

你老味 4點機呀

機場太遠 d 新聞冇咁快講

啱啱先起完，咁快就燒咗

報蘋果執五百

屌你眞鳩定假撚先?

網傳既嘢，只要唔關屌閪，就會有番拉/高登份

唔係有ISIS吓話? 燒山好嘢，多謝燒山

好大煙
未有咩安排

岩岩先係機場返黎 一d事都冇

岩岩蘋果出左

二級

果個位本身咩黎

中場位置 咁有冇禁區
毒果

係211-219既無轉位睇黎應該唔大問題既

機場呢啲重要地方
一起火就二級

我有預感某機構會咁答：
機管局表示：火燭並不影響航空安全，新客運大樓啟用初期是需要時間磨合的😏不要大做文章！😡
正所謂你有你等上機佢有佢燒同你有乜關係你們真的厚多士呀。

腥港航空新VIP室

拉鳩埋影相嗰個

都唔同層數 人地上機位 你落機

果個位係禁區黎架屌你地班人，識唔識架？
果度起緊hx lounge

撚唔知咩寫撚住香港航空
好撚威咩

諗先黎明

垃圾廚叉起個lounge都起到火燭

果個位真係叫做中場廊喎

有D人唔識又要衝出黎柒

真係衝出來柒

我知叫中場客運廊，但係毒果簡稱咗做中場位置
我呢啲窮撚喺到撘過幾次UO啦
好似Tablet咁，亂簡化做板腦，我覺得詞不達意囉